[黑警TG生態滅絕] 見過坐響度郁都唔識郁嘅鴿未？

尖沙咀黨鐵B出口外，朋友觀察咗二十分鐘，未郁過，懷疑中TG。已打電話俾SPCA。

有冇巴絲識得關注雀鳥嘅動保人士？救救小鴿！

大家有冇見呢排有不尋常死雀？一齊post嚟。問吓環保撚幾時先肯譴責黑警？

早兩日係長沙灣都見到類似情況

中大都死左好多雀

人死左都冇人理 黑警心諗 關我撚事

阿叻：佢凍親啫

見過固姑咕坐係nathanroad路面 我hi

唔知有冇錯手碌死佢，但又落唔到車汁走佢。。

啊叻: 我睇唔到！專家報告？嗰啲你哋信㗎啫，邊個知啊？